一人一架40萬樓下但收視率好高既車

計新車價
絕左版既計二手市價
想集思廣益下窮人點樣可以活得不平凡

Tesla

電動輪椅

電唧

係比人恥笑定做明星先

好mean

認真答你 Ae110

Lotus Exige 2x萬左右, 但是車仔好細戰鬥格, 問題係加速太快, 香港好難楂好內籠好逼。

N手蓮花

呢個就真係比人笑啦

toyota comfort hybrid

玩野咩 點20萬啊

MUSTANG 5.0

Daihatsu Wake

唔錯

呢個唔錯 係型仔 揸出去係大到下人

你條撚樣煩過活狗

推 集思廣益

Tesla model 3

i30

原來升左?? 好耐之前見過有一架勁平，不過好快俾人買左。

nsx 跳燈
唔係40以下 但差唔遠

二手

冇GT都咪撚話自己揸Mustang

smart for two
兩架泊埋同一個車位，包你收視率高到上新聞

下 你外國人
緊係計美金

Type R

返入去你老母個閪啦

s660

係幾型仔

79年-87年civic

Gt86

平民既價錢
跑車既享受

Classic mini

86/brz
利申:打手

笑你老母

雷諾Megane

Z33

Morning

N手gallardo

infiniti Q60

S2000

On9仔肯定係啱啱考完牌又冇車揸咪日日係到ff囉

紅色勁啲

Ae110

揸過，冇收視可言

蓮花/brz/s2k(只限仔）/TT

吸仔定吸女晴先 好唔同

係
大家認得條傻閪

總結：樓主無車

有同理心少少啦師兄

肯肯定你連車都唔識揸

小妹都無車但唔會日日開鳩po引戰

仆你地個街 死都唔信我落左訂買架bmw 3系
等我下個星期收車影上黎收你地皮

睇下點

真，上埋 highway

Jimny

牛肺 r35

好吸睛

citroen c5 aircross

會唔會有人截車想上車？

魔改飛雞

40萬 買30架 唔同色有齊

BB車加個大尾翼 喇叭播響喉聲呢啲野唔使我教啦
求其落深水埗四百蚊搞掂啦

但係又好撚多人理佢

單輪電車
Road bike 撚我燈尾刀見唔到

人哋冇錢買車未俾人ff下囉，咁mean

新車廿蚊？

Hiace

原來五毛黎
fake news話特朗普承認落敗

你自己去屌Now

唔fc就亂出post帶風向嫁啦？

Toyota Mark X

咁既閪車 你老豆當年渣黎溝你老母臭閪？

sti

金碧輝煌，氣勢逼人

黑白色AE86收視率堅高

送司機

同56k已經足夠了

Lotus esprit

豐田？個章咁既

未搭過的士？

RENAUIT TWIZY

想買stinger

Hellcat
如果運到過來

老漢推....

40萬？

MSRP starting 2萬8美金
移民美加吧

力霸
Dt

Mini copper

Lots of trouble usually serious

的士

Harley
H2

不服來辨

見到都避開300米

Hammer求其一架都高收視率

Hummer，自膠

Rolls Royce

Porsche

返工時間，揸上屯門公路自炒
咩車都一定高收視

Defender

史上第一個post 全部負評

我見過一個800幾負評 零正評既po

提防而家好多呢類伸手黨開post
側側膊問完人之後唔使自己搵

CH-R

得個樣無內涵

Tenet?

5.0咪GT
定你想講Shelby

見到一定望多幾眼 驚撞親佢